有無人知道車牌ZZ之後係咩

依家已經出到XE
好快就到Z
咁之後係咩呢

AAA

DNLM001

想要XI8964

ZG

加多個英文字母lor XXX

ⱯⱯ

過多兩年應該轉呢隻

港A

渣渣輝

轉埋藍色

如果仲跟BS標準就應該係AAA1234，
之前自定車牌用過嘅就skip咗佢

如果轉支那標準嘅咪港A1234

喂！濕鳩（前）運吉主任，夠鐘出嚟咬人喇

æßäçœü

英文字母唔會用 I O Q
BA BF FU FV VV ZM 都抽起咗
好似係

無用過excel咩...

扣200個字母組合 總數會少200萬 都仲有400幾萬 所以都係唔會用得完

你講嘅除咗ZM未到仲係問號，其他都已經放咗出嚟

我果邊有部車係FU 字頭私家車 應該唔係政府車
唔知佢果時係點出

FV FU 係留咗部份俾大陸跨境車，但無用哂19998個，當時輪到FV FU時運吉有照派，而家都可以勾

條字宙撚頭

BA BF 都有特別意思？無留意

發行完「AZ」牌後，便開始發行「BB」牌，當時沒有發行「BA」與「BF」牌，是因為「BA」有可能與「AB」混淆，也有說是代表「British Army」（英軍）；「BF」代表英文髒話「Bloody Fool」，但不少市民均戲稱是代表「British Fool」，意即「英國人很愚蠢」。

from Wiki